\subsection{Ứng dụng của chương trình trò chơi cờ tướng}
$\indent$Chương trình trò chơi cờ tướng sẽ có rất nhiều ứng dụng như: 
\begin{itemize}
	\item Đối với người mới tập chơi nó sẽ giúp nhận biết quân cờ và cách đi quân một cách dễ dàng.
	\item Phục vụ nhu cầu giải trí cho những người yêu thích cờ sau giờ làm việc căng thẳng.
	\item Phần mềm cờ tướng giúp rèn luyện nâng cao được kì nghệ của người chơi cờ.
	\item Phục vụ cho nhu cầu nghiên cứu và có thể áp dụng các giải thuật và công nghệ cho những trò chơi khác.
\end{itemize}